如果你女朋友變左a cup，你仲會唔會鐘意佢

=會
=唔會

無女友答唔到

係就好 升左

女友黎
點會唔愛
雖然屬於殘障

如果我男朋友撚J變左得一隻手指長我都未必會要佢

本身都A cup

唉，同感同遭遇

唔介意 j大就得